鼻之呼吸定口之呼吸勁d?

屌你老母 手動咗呼吸

心之呼吸
利申:用開腎之呼吸

屌我都係呀

口呼吸 會口臭

性之呼吸

唔睇你呢句都冇
屌你老母

二之型 口氣

口之呼鼻之吸

依個唔錯喎中坑

已pin